【去飲】著咩衫好?

有冇推介?
岩岩u grad 大組去師兄既婚禮
利申: 絲

著婚紗去

唔洗講，全黑

Camp tee

唔好背心熱褲咪得，one piece裙/是正少少就得，又唔一定要好似grad din咁行既

戴綠帽去係必需的
代表新人長長久久，永結同心

齊裝

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

普普通通一條one piece.....唔好著全白

有冇正經D既答案

畢業袍，裡面真空

扮9絲未姐, 你唔認真, 點叫人正經答你

搶新郎

自推

Air space啲裙

謝謝
有機會買條連身七分褲加黑絲

但想問係咪只可以網購 香港冇分店?

冇分店啊 不過ig shop有代購

沙灘褲人字拖

低v摟屌裙

Full Gear去